串流報價

大家用開咩網睇價

咁都叫串流

串流左係邊

其實幾好
但冇買賣盤應該唔算串流

OK 喎, 整得
仲以為係snapshot 個隻黎

唔叫串流叫即時囉

睇唔到既

太多人死左

唔整喇, 我會DEL左佢

咁快放棄
即時報價通街都係

因為無可能好平成本做到多人流, 我收埋自己用就算

有咩野即時報價? 唔使自己人手禁識更新?

富途加連點 無得輸

cancer server